建議公務員人工應該分兩部份出

建議公務員人工應該分兩部份出，第一部份等同綜援數額，例如$3000蚊，呢部份可以喺香港出糧。隨之以外嘅所有數目，都應該以人民幣出糧，並且只能夠喺內地戶口收取，該部份亦都需要跟隨國家稅制去收稅。

直頭要同大陸睇齊

有外國籍既人工減半
冇既就正常糧